馬來西亞華裔父女變情人 亂倫達2年發生5次性關系

據馬來西亞《南洋商報》報道，父親與女兒互傳曖昧短訊，女兒友人揭發父女亂倫，嬸嬸報警捉人。馬來西亞一名46歲華裔父親被指過去兩年與21歲女兒，趁妻子不在家時5次發生性關系，最近女兒的友人向她借手機時，無意間發現女子的曖昧短訊，才揭發此事。

據了解，該友人過後把此事告訴女子的嬸嬸，經後者逼問下，女子承認愛上自己的父親，兩人更從2011年開始這段不倫之戀。嬸嬸於本月14日向警方報案，該名父親已在19日被警方扣查。

加影警區主任阿都拉昔證實此案，並指警方目前援引刑事法典第376(強奸)條文調查。據了解，女子的嬸嬸是因為擔心女子的9歲妹妹(9歲)也受到牽連，因此才向警方投報。該女子有一對年齡分別20歲和9歲的弟妹，他們與父母住在蕉賴，她中五畢業後就到嬸嬸位於蕉賴的理發店工作。

據悉，本月9日，女子的同事因手機有問題，便向她借手機，意外發現她和父親(廚師)之間的曖昧短訊，才揭發此事。當初嬸嬸把此事告知女子的母親時，後者並不相信，因為女兒曾向她說父親的不是。

警方正在調查嫌犯是否有性侵9歲的女兒。警方20日早將嫌犯帶往加影法庭申請延長扣留令，過後獲批准延扣5天至本月25日。

女兒被揭和丈夫搞上，為母者不相信此事，更指親友刻意中傷！消息指出，女子的嬸嬸過後將真相告知女子母親，但後者不信女兒戀上丈夫，還指女兒曾向她提及父親的不是，因此認為嬸嬸的動機是刻意中傷他們一家人。

由於為父者有求必應，加上母親經常責罵，以致女兒逐漸“戀上”父親。該名父親除了數次和女兒發生性關系，還盡量滿足女兒的一切要求，包括物質和金錢上的要求，猶如男女朋友關系般。

女子在這之前曾有一名要好的男友，但和父親“相戀”後，即和男友分手。由於父親對於女兒的寵愛猶如一般的“父愛”，因此沒令人起疑，直到被女子嬸嬸揭發此事。

2年先得5次 講到無人信啦
2日5次可信性高好多

有咩問題 要求亂倫合法化

21碎渣ga

應該12碎開始食啦

13 年新聞又貼出黎
pr 又開始做野 拉